求屌醒 覺得自己好撚廢

差唔多30歲， 結左婚有個仔，戶口無積蓄，由得老婆做野，自己係屋企hea,
又無學歷，怕辛苦，怕麻煩，
怕污糟，又懶，成日想發達
，做野三分鐘熱度，係咪應該死左佢？

份人又自私，斤斤計較，

其實出嚟搵份工有幾撚難呀

首先戒咗叫雞先

老婆日日叫離婚 ，唉

屌你 你係愛你老婆就唔好咁撚廢啦

好想改變，又成日有拖延症

最撚緊要唔好再賭錢先啦
呢d野睇你自己 你打999都幫你唔到

應該無連登仔廢得過我

的起心肝啦，愛佢有撚用咩，要表達出黎，一齊分擔下呢個家嘛

根本好多野都可以解決 係你on9姐

唉 ，老婆又第二胎，連個b都唔比我模

冇撚有錯呀

你咁撚廢仲有第二個 咪撚累左個細啦

你直頭係人生贏家

就黎變廢中，

唔好放棄
男人有事業 搵工固然係好
搵唔搵到工都後話
你既然係屋企無野做
就做好應該有既本份先
做煮飯公都無咩失禮既
同埋家庭主夫呢個年代都接受嫁啦
我覺得有時男人係屋企仲有d 優點添
我自己黎講 起碼識水電 又鐘意執屋
起碼你對呢頭家都有出力

利申 廿中 有拖拍 月入>25k

面皮又薄，一年又轉左幾份工，失業左幾個月

咁廢都有老婆？

整體同你一樣 不過條命生得好

有時都覺得自己好冇用，所有野都係人地比我，冇一樣係真係自己成功得到，份人又懶，決定要做又拖到冇時間做唔成

我都唔知

咁你老婆都幾好

其實你有冇覺得自己唔應該做人老公？

你做開咩工既先?
面皮薄真係好蝕底
我以前都係咁
但逼逼下就愈黎愈放膽

我覺得面皮薄源自於欠缺自信
當你係某個area 好了得既時候，知道人地駁你唔到
講野就會愈黎愈大膽 甚至愈黎愈串
所以你份份工都做唔長既話，永遠都係門外漢
係惡性循環黎

我害左人地個女 ，又係埋自己個仔